地鐵成日壞 玄學角度上關唔關馬時享事

唔好問啦

似

大變在即

物似主人形

只要未過一地兩撿, 日日都會壞